【緊急預警】明居正大大有野同林鄭同警察講

粵語版：

國語版：

同場加映．明居正係8月2日對香港既分析

612 721 811

讀稿位係陷阱
讀稿位係陷阱
讀稿位係陷阱
推到唔俾佢哋讀到稿！

一定要咁 KEEP住要咁！

萬人一推所有記者瘋狂插問追問721 811 唔俾仆街政府讀稿政治宣傳！

唔該幫手推個POST

塞鐵撚一定係鬼！

明居正（1953年6月20日－），中華民國政治學家。臺灣臺北人，祖籍廣東三水，外省第二代，操流利國語、英語及粵語，中國國民黨黨員，國立臺灣大學政治學系名譽教授、「透視中國」（Sinoinsider）客座資深研究員。以研究中國共產黨政治和派系知名。

(Wiki)

自推10次

612

721

811

五大訴求！

缺一不可！

光復香港！

時代革命！

黑警還眼！

無法播放影片在 YouTube 上觀賞這部影片。
影片擁有者不允許在其他網站上播放這部影片。

大家請移玉步按連絡入Youtube睇
短短地2分鐘

我搵左比卡超絲打，係tg傾左幾句
想hold一hold先
可以tg一齊傾下